
                      Bueno... Bueno!!! No voy a decir que es la mejor pelicula / musical que haya visto. Pero ahi va mi crítica: la primera hora, es infumable (Dios que pesadilla!!! que ñoños!!! que lentitud por favor!!!) y derrepente... PAM te engancha, te encandila, quieres más, y te preguntas porqué?, oh no!, y miles de reacciones que puedas tener. Básicamente es una película que se basa en que sigas tus sueños, que con optimismo e ilusión, lo conseguirás. Y para los que le gustan las películas que te den que reflexionar sobre el amor, esta es la acertada. Llamareis egoistas a los actores y se os llenara la boca de decir "por favor!!! que final de miiiiiierda". Pues no chicos, no es un final de mierda, es el mejor final de todas las peliculas en siglos, milenios y mas allá. En fin, que quien sepa o quiera conocer el amor verdadero, el real, el incondicional, el que pase lo que pase siempre te querré y aceptare todas tus decisiones... Estais de suerte!!! Esta es tu película, y si no la entiendes, tienes un gran problema! Disfrutad la película!
        
            